呢望連囝可以禁用呢兩個表情符號

呢兩個表情對人既心靈傷害太大
懇請連囝明察將呢兩個唔人道既表情符號下架

動物台台主
美波

on99

本來連登會員之間都有一種親切既氣氛
自從出左呢兩個表情符號之後
連登再唔係我以前所熟識既連登

今次真係人唔吠 狗都笑

on9
利申：第一次用

恥笑emoji係令到人與人之間唔和諧既其中一個因素

建議你去返FB

希望連仔禁咗樓主
等佢唔洗俾連登仔傷害心靈

我愛連登

冇朋友

屌你啦

收皮啦你

你睇佢幾憨鳩

吹？

G持連狗一嘢BAM鳩哂波動五毛

點解波動 波台行先
宜家睇唔起動物台？
動波ok?

再唔禁真係會引火自焚

所以你覺得用恥笑三寶俾較好咩

恥笑三寶廢既

連狗邊會理班動物狗

🤭

呢個 已經係極限

照用都無所謂

網頁版冇jor 了
連囝駖聽民意

極度憤怒😡